---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13414"
date: "2011-01-28T17:49:55"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Auch ich muss mal ein Lob aussprechen, da hast du wirklich was cooles hinbekommen was auch eigentlich im aktuellen FT-Sortiment nicht fehlen dürfte. Mal so als Tipp: du könntest das als Patent anmelden und es dann verkaufen ;).

Schönes Teil,

MfG
Endlich